跌左白色iphone XR係的士 薄酬2500

係葵涌大連排上車去青衣城機鐵站
落車唔夠5mins發現漏左
即跑返去的士站 已開走
只記得司機名 王添
因為工作關係 大量資料係電話
希望執到既人歸還

幫推

打上個區的士台問